新一代小學生已被同化

今日去左某小學到上補習班(沙田區)
班小學生係小二
臨放學時同佢地吹左陣水
問佢地聽開咩歌
佢地答我小蘋果同學貓叫
聽到個刻我呆左

小二已被同化
ps班細路唔係蝗 父母都係中產多

中產果班主動奶共，刻意令仔女支那化

8-90後做哂夾心階層

你應該笑鳩佢哋 當面話咁樣好leung 得d大陸仔先會聽
等佢哋自細就有陰影 遠離支那流行文化
你今日唔笑佢 他日就係佢哋笑你嘅下一代聽廣東歌

依家名校d小學生都會玩抖音